好凍 攬住我

({)(})

攬攬

ok

唔准鬆開

Hug

八字波？

🤗

咪jer

你好臭

(a):$

熱b

你下面頂到我呀

你咁樣唔係攬

支持

點啊

死撚開啦屌你老母臭閪牆角嗰度有90度快撚啲過去啊死肥婆屌你老母阻撚住曬

呢度啲人心地真係唔好
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重 唔經大腦為所欲言
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒
因為總有一日 你可能要為自己幼稚言行付出代價